點解依排咁多kanken大減價？

過多排會唔會成個mk都係依個袋

其實邊個會揹呢個柒袋...

唔減個都已經成個mk用緊啦

其實最平去到幾多

係味因為淘寶減價

好似5百零蚊兩個？
講到明 清倉

我都覺得係 可能全部都係假野

睇完覺得好假
Peach pink咁搶手都會開倉賣

好多人買

我都見到 好似好流